淨係講句i miss u就扯旗嘅男仔真係好pure好true要珍惜

我個frd就係咁 講句bb都扯15% i miss u扯50% i wanna cuddle u so bad扯80% i wanna kiss u就100% 呢挺男仔性格比較單純直接 唔會花語巧語 直接話你flirt完我就扯真係好true

我聽到hi已經硬哂

誇張咗

I miss u

渣ga
d女同我講聲早安都夠我射

樓豬你同多啲女溝通就可以改善到

你肯同我講一句我已經射左出黎算唔算純過蒸餾水..

我錫你

你唔好逼我

似係你性能力有問題..

無反應

至憎樓主呢挺毒能

佢尋日同我講早晨 搞到我成條褲濕哂

你俾我串得多嬲鳩？

扯同射都係一腺之差姐..

樓主好唔pure

對住你先咁

你死得

想知點死法

唔洗親口講 whatsapp打句都扯了

逼你食珍珠

Blocked 88

! n SS!W !

i miss you 混動你..

這份愛太神奇

老能到

原來有人識

我復古..

用中文檔會唔會直接啲
“ 我好掛住你～“

用中文講會唔會直接啲
“我好掛住你～”

感動你

我輸入中已經射左

HI 哈氣果下已經射左

樓主又自爆

我要唱你瞞我瞞先扯到

拳頭？

基POST

PR狗樓豬又俾錢買熱門

咩係cuddle？

麵嘅英文都唔識 i wanna cuddle u so bad 我太壞想同你食麵

咩麵？😳🍝🍜 ‎

你仲推

拉

你瀨尿？

同女神wts已經硬哂

I wanna kiss you so bad

唔想色 但我見到我irene BB著哂衫既相 都已經扯200% 典算係咪太true太pure

出汗啫

樓主成日搞到我扯到硬哂